港股美股VCP選股研究tg群

想一齊研究發掘VCP股留個telegram!